點解地鐵rush hour仲俾咁多老人家入閘

都唔夠關愛座俾佢地坐

佢地坐普通位都唔坐關愛座

有一次我對住普通座
阿叔對住關愛座
唸住一人一個位好開心啦
結果我企左成程車